<h1>Pattern</h1>
<text>Задача 1.1: Для каждого паттерна из порождающих шаблонов (Простая (и/или статическая) фабрика, фабричный метод, абстрактная фабрика, строитель, прототип, синглтон), нужно сделать пример использования, которого не было ни на занятии, ни в презентации.
      Задача 1.2: Будьте внимательны, не повторяйтесь, придумайте свои креативные примеры, так вы лучше поймете сами паттерны.
      Задача 2.1: Выберите наиболее подходящий порождающий шаблон и примените его для каждой ситуаций ниже:
      Задача 2.2: Есть некий кросс-платформенные (то есть доступен и на десктопе и на телефоне и на планшете) интерфейса диалогового окна, в нем есть кнопка(и). Нужно, не привязывая основной код программы к конкретным реализациям (платформам) продумать и создать логику работы с кнопками.
      Задача 2.3: Есть пиццерия, в которой готовят вкусную пиццу. И есть главный пиццайоло (повар, делающий пиццу), который любит все ингредиенты кидать в кучу в одну пиццу, что иногда не поймешь, что где, и это очень огорчает помощника этого повара. Нужно сделать ООП представление данного процесса и решить проблему помощника с кучей разбросанных ингредиентов при создании пиццы.
      Задача 2.4: Есть некий кросс-платформенные (то есть доступен и на десктопе и на телефоне и на планшете, на разных ОС) интерфейса диалогового окна, в нем есть много разных элементов: кнопки, чекбоксы, дропдауны и тд. Нужно, продумать и создать логику работы с этими кросс-платформенными элементами интерфейса и следит за тем, чтобы они соответствовали выбранной операционной системе (платформе).
      Задача 2.5: Изобразите процесс митоза в ООП.
      Задача 2.6: Есть линия по производству автомобилей. На ней, автомобиль собирается по частям, по инструкции. Нужно создать пример пошагового конструирования такого автомобиля из разных деталей.
      Задача 7.1: Установить базовый и продвинутый шаблоны Yii2. Базовый у вас уже должен быть с занятия, а инфо по продвинутому можно найти в презентации.
      Задача 7.2: Внутри базового шаблона, выполните все действия описанные в гайде -  https://github.com/yiisoft/yii2/blob/master/docs/guide-ru/start-hello.md 
</text>